# Lab_exercise_6

Домашнее задание №6 - самостоятельная верстка макета. Выполнил Гущин Денис.

P.S: Получилось конечне коряво, очень спешил, слайдер не успел сделать, а еще в хэдере у меня классы называются футер, тут я тоже тупанул)


Обнаружил проблему, я работаю в VSCODE и испоьзую LiveServer. В VSCODE при задании относительного пути добавляется / (/css/style.css) в начале и при открытии страницы через LiveServer все открывается корректно, стили подключаются, картинки тоже. Но если просто запустить файл index.html, то все пути оказываются некорректны. Необходимо убрать /. Я не стал сейчас убирать это везде, чтобы не возникло путаницы с коммитами при проверке, так как дедлайн уже прошел. Но я осознал свою ошибку и невнимательность.
